分享下哲學電影

少年時代
生命之樹
控制
刺激
沉默的羔羊

e幾日睇咗幾套 感覺都好吸引
想再睇多d 有套叫里斯本的夜車 搵唔到有得睇 好似好吸引

大家有咩推薦

可否定義吓咩係哲學電影

the truman show 都無！

套電影運用咗一D哲學既理論

The man from Earth

The man from Earth

同埋

fight club

如果你將身佛學當成係哲學門派
Matrix trilogy

Matrix

The eternal sunshine of the spotless mind
Memento
The Dark Knight
Green mile
Crime and misdemeanors

Ching 識嘢

其實不如講埋套電影有咩哲學元素

fight club唔錯

羔羊邊度哲學

mr nobody

有套叫 嚴肅的男人
講存在主義 愈多思考 愈抽離唔到人生本是虛無縹緲既事實

Terrence Malick電影全集
Charlie Kaufman電影全集
Irrational Man

Ex Machina

韋家輝有份寫既再生號、大隻佬、喜瑪拉亞星
兩生花
鴿子在樹上反思存在意義

Woody Allen
全部都係罪與罰

麥兜

2001 A Space Odyssey 係唔係關尼采事